有冇人同某d朋友出街會覺得失禮

多數係d比較毒嘅朋友
佢地d動靜有時好古怪
外表污污糟糟咁
又鍾意大聲講粗口同咸濕野
有時企隔離真係想扮唔識佢地
咁諗會唔會好衰..

咁唔鍾意下次咪唔好去囉

所以少去 其實我要求唔係好高姐..

最怕同女仔出去大大聲講咸濕野
好尷尬

唔會
我地成班巴打約係金鐘m記不知幾型

我淨係知物以類聚姐

你點解要同啲你睇唔起嘅人做朋友？

做個朋友姐 除非佢好黑我憎